召集連登所有獸醫護士

究竟呢行有無前景? 頂薪係咪真係google講既20k? 之後進修有無得加?

自問真係愛動物，但人工似乎真係太低，計返時薪得個$50零蚊 而且工時長!

今年文科u grad，猶豫緊要唔要入行

想做就做啦 最緊要係你嘅夢想

中六畢業
唔識英文普通話
請唔請？

唔係，進修同年資都係加薪因素，不過要有30K 好難。
無經驗入行同做奴工無分別。

細診所你見工果時正正常常 都會請

唔識普通話基本上唔大問題，唔識英文可以搵嘅診所選擇會少好多。

絲打你係捱夜姑娘？

未做過夜更

做咩咁夜都唔瞓咁睇唔開

我都想入行但u讀econ會唔會唔請？ 其實我都係好熱愛動物 想做啲關動物嘅工作但唔知有咩選擇 因為完全無任何bio/chem底

真心屎尿蟲血都唔係最難頂，老屎忽先係最最最難頂！

Quit左 而家唔洗做好得閒

唔好入行 只論人工既話我做醫生都做到想轉行

agger
岩入行果時俾老屎忽恰
所以到我做老屎忽果時 我對d新人好好

獸醫行業係自殺率最高嘅行業之一。

好多診所都係請f.5 / dse
其實你唔係7下7下 正正常常有禮貌 就得
好多姑娘都係冇學歷 冇bio/chem

有養動物係bonus
英文叻就緊加好 上手會快d

無bio/Chem底上手會難啲。睇你勤唔勤力囉。
同樓上講一樣，好多中五/DSE畢業都請，不過u grad 識英文一定有著數啲。
都最後都係睇你個人係點，正正常常唔嫌人工低（真心低）都多數請。

你afford 同接受再最低工資加比人撚一年咪可以入行 入行門檻一定唔高

有無上上奴工處睇過？唔明點解出手可以咁低。
不過嗰啲診所多數都無咩要求。

咁希望英國grad可以幫到我啦 同想問做完獸醫護士有無機會可以讀啲咩課程考牌成為到獸醫？ 我都唔希望成世淨係做一個獸醫護士 其實定係要重新所有野讀過

唉最擔心唔知點同屋企人交待同左咁多供我讀書最後搵得咁少

其實呢行流失率好高
好多人岩岩入行 做幾日，一個禮拜，2個月就頂唔順辭職

岩入行人工低 工時長 ot多 workload重 老屎忽文化嚴重 要夠勤力肯捱 你自己諗啦

除左打針 desex 基本上睇得醫生都係唔舒服 可能會好污糟好臭 好多人以為好似寵物店果d咁cute

你自己諗啦

我都係u grad 曾經有個客睇唔起我 用英文鬧我
我用英文答返佢 佢即刻冇聲出 有d客會狗眼看人低架

獸醫要讀degree 冇得就咁轉